建議處死月入多於50000 人士

最近有咩搞作

五萬以下彈春袋五萬下

現金出糧就去馬會換現金卷

out左啲喎，新標準係歲數×100k

咁即係針對連登仔

how about 49000?

屌。係街到笑左出黎。比人以為我痴線狗

叫政府派錢好過啦